班俄佬好nice

贏快手d，都係想沙拿快d返利物浦養傷✌

下季都唔知仲喺唔喺痢

下季帶利記爭英超

可能一陣會再傷呢

再傷的話，都係返去養傷😅